呢家d中學生咁多野玩（含圖）

好想讀中學

真係含圖

拉

咁濛即係好撚遠影啦
條友又幾好眼力 咁都睇到

係咪有片?

邊間中學

點解禁觀賞影片無反應既

幸福賓周

片呢??

新城市？

點解近排咁多呢啲野

影果條友鷹眼黎咖痴撚線

推爆你

咁撚開揚都唔怕

新城市

似
白衫白褲係邊間？乙明？

係囉 咁猖狂？

而家05年附近出世既
都淫到瘋

右邊似係防煙門喎，後樓梯？？

條友左望右望都望唔到
影果位人兄眼力驚人

含圖

佛教國光

條女猴擒到

我前世做錯咩事

地鐵站影過去，有冇師兄計到角度係邊間中學

如果你前世做錯事
我應該係你同黨

好少見含圖真係含圖

含圖又含圖

深喉測試

FOR 備份師：

含含圖

從來冇屌過學生妹

咁應該係我指使你地

條仔警覺性好高 左望右望 係唔望前面

邊間咁玩得?

poly?

back up未

我有份附和

細細個已經被調教到咁

大學會著校服咩

自膠上面有

和你suck

你錯了
經驗話俾我知呢啲片就算係企係事主面前影都係得呢個清晰度

依家啲學生返半日
見到佢哋晏晝已經喺街度行嚟行去
咁撚得閒
有咩可以做姐

時下既年青人放學有咩做

晏就食完飯要搵牙簽 咁都要影

嘩唔係預早知道點會拍到條片
定還是前面仲有野我地係睇唔到

畀人含緊咁撚爽 警覺性再高都冇用喇

呢個距離120p 已經好清

沙田

都可能係覺光 或者呢兩間都唔係

光天化日

唔係而加架嗎
口罩都好似冇既

生不逢時

人地16-17歲就含吹奶啜插樣樣齊
我22歲女仔隻手都未拖過

起底未

性心書院？？？

真係好多SLUT

眼鏡娘

聖心男女校服都係白色

幸福賓州

22歲 生存黎做咩

扎住馬尾，白校服，係商場自動波跪低自動含，夫復何求

兒童色情

條拉鏈壞咗啫

見到紅磚就當poly

樓主好人一生平安
連登救星
有圖有埋片
終於唔使見到gay同老母

蓮蓬圖就4K高清

又係新城市呢個位 之前又係有人喺到搞

打波，打機，定温習？

兒童？

係青春呀我都想有

又係呢到

已經開始睇到悶
太多流出開始冇新意
係咪我問題

巴打一世平安

而家d女好撚淫

幸せな賓周 desu

15+

好耐之前係好似天台定平台

家陣咁多中學生係雙非後代，有樣學樣啫

咁慘

天台係有一單 但係呢個通道位又係有另一單

樓豬放到咁大 點望到前面咁遠

咁好眼

child porn

聖心？

有丁都冇用 切吧啦
利申 無經驗

揸波，打飛機，上條女屋企溫習

熱門地點

新城市?

有冇吞埋

沙田區男女都全白色校服係得咪聖心一間?

過份，唔洗洗下條撚就含
想當年我唔沖涼，唔洗旨意佢幫我含

I want to play again

係

係咪去偉華會經過炑八果條後走廊？

agger

屌你老母我唔撚信 邊有學生咁撚大方大庭廣眾含撚

自己都接受唔倒

唔好叫個女仔跪係度啦屌你, 人地累架

有八達通聲應該近火車站
但近火車站就諗唔到邊個影到

應該係
件校服都似

鷹眼師

潔癖撚會唔會嬲到屌一聲呢

無CCTV咩

公園兩條仔互插，商場比條女口爆，帶埋條女返屋企無套性交

依兩三個月啲學生停課反而忙咗

似係巴士站上面

咁我一定係掛住食花生無做正義撚

Cp

聖母無玷聖心中學

而家d學生妹咁鐘意含撚

一睇就知火車站影過去啦 呢度咁近仲要咁多人

唔撚係麻, 名校喎

我一定係無篤灰

呢個時候如果有華為p30
就可以100x zoom

火車站影過去啦條片有出入閘機嘅聲

Jealous

沙田新城市

喇沙仔單嘢都係名校啦

SLUT聯盟

樓主好錫伯母

呢家 定 依家？

櫃員機對面個窗
4 5樓後巷

Child porn

以前中學讀理科，得10條女，有幾條女都好淫
往事只能回味

片啊屌你老母

Pish

佢又中學雞我又中學雞，點解我咁失敗

咁撚短？wechat個fd？

嘩正呀

好撚青春....
條女仲扎住馬尾嫁.......

覺光新係紅色，舊無蝴蝶結

聖心無蝴蝶結

沙田全白除左國光同聖心仲有邊間?

覺光舊校服有啡格仔邊，新校服紅邊（女）
聖心同覺光都無藍蝴蝶結
有嘅似lmc,但無咁短
所以唔排除係非沙田中學

好似係覺光

男既都幾柒 睇髮型

覺光都係全白

女：舊校服有啡格仔邊；新校服紅邊
男：舊校服校徽冇咁細；新校服同上（似聖心多啲）

改咗倣紅邊；舊女校服亦非全白

咁清楚你KK嫁？

唔夠喇沙仔勁，細細個sm，中岀乜都玩。又調教到條女肯做性奴

No la 住附近

喇沙無玩public喎

（ SL 兀 UT )

應該係聖心校服

有冇咁緊火呀

男嘅可能，女嘅大機會唔係（蝴蝶結）
得lmc 同郭德勝係有藍蝴蝶結，但係無咁短

正義撚快入
CP呀！
人地含撚關你咩事！

讀名校就無性慾？
加上間野出曬名好多師生戀

咁又無，不過有老師性侵過學生啫

聖心啲女

原來連登仔話中學俾女女野外含撚係真架

不過有性慾唔係問題，但係應該係恰當嘅地方發泄。
只係我哋對名校生嘅道德期望過高啫

仲衰

27歲中學男教師梁文傑涉於上月16日，在將軍澳維景灣畔寓所非禮14歲女學生，昨在觀塘裁判法院提堂，暫時毋須答辯。據悉，他在沙田一間中學教中三數學科，半個月前帶班中女生返家親吻及摸胸，捉住女生手替他手淫至射精。校方得知事件後報警，他坦白承認指控。署任主任裁判官陳錦昌將案押後至下月13日，等候警方深入調查。

中學男教師新婚一年，便背妻與中三女學生發展師生戀，更大膽帶女生回家親熱，不但又錫又摸胸，還逼女生幫他手淫至射精。教師昨日認罪後，賴新婚生活出現問題造成心理障礙，自己一向循規蹈矩，巧遇女生傾慕才犯案。但裁判官根據醫生報告，認為他的婚姻生活無問題，純粹是不忠丈夫一手鑄成大錯。 記者：李脗發

這宗不倫師生戀發生於沙田一間中學(聖母無玷聖心書院)，案中女生當時14歲讀中三，27歲被告梁文傑是其數學教師。兩人於今年4月復活節假期墮入愛河，但原來被告剛於去年結婚。

橙牙

真

中一二就撩人扑嘢都聽過

其實含緊嗰個係戴咗假髮嘅仔

好癲，而家咁淫既咩

墮入愛河但又性侵 呢啲真係口同鼻拗

商場 沙田?

咁多人都咁夠膽

就黎世界末日 唔搞就冇機會

有J臭味先爽
含幾含就比啲味搞到濕撚哂
可能M底

我中學畢業都就快十年前
我仲要係MOS區讀，可能記錯

應該係, 一出新城市轉右 但呢個位正路都多人架喎 住希爾敦個邊通常都行呢條

真係幸福賓周不過呢啲野毒撚恨唔到

明明就你情我願

第時唔知邊個幫呢條女埋單呢

天台成日有野睇

我都行慣呢條路 但幾污漕下

單鏡反光？

好識玩

細細個就上網 好難唔早熟

整皮帶姐 唔好諗咁多

呢家
樓主咩鄉下
打字都有鄉音

我以前讀中學都同女朋友去新城市搞
好彩以前手提電話無相機
同埋會去後樓梯 成日都要排隊

清係咪打錯字 小五六？

可以對住落地玻璃屌

推到處分個男

我嘅推測都係Focus喺沙田嘅學校

樓主你再po我真係會報警

土地問題

一路好走

似聖心

LM

係淫到「癲」

公平咩

an得

快

做咩姐你

你收皮啦
咁撚樣都色情係你個人內心污穢自己FF到好多野出黎姐

個女學生好主動

大部份女人都會含架啦
男人有性需要,唔沖涼都照含,睇你遇唔遇到
吞精,屌屎眼亦都好平常

因為你個名

點解我以前中學無

on9仔

條女大個果陣肯定好正
細細個就train

認識下

D人乜都睇唔到都可以叫色情
根本冇腦唔識分

好撚威啊
縮返入你老母個梅毒花柳閪啦

唔明點解會大膽到喺商場做呢啲野...
條女又唔驚又會肯 明明係條仔爽 你會摷閪就話啫

醒少少去殘廁啦